淫絲靚絲請加我Snapchat

ID:kafai423

為什麼沒有

為何要負皮

小心你老婆唔俾你入屋企門口 你老婆出名咁惡

請問你講咩

冇喇

你係咪靚仔先？

肥矮毒齊曬

愈來愈多負皮了

完

巴打扮絲同你傾好嗎

呢個主意唔錯

難得你咁誠實

改名啦

哈 就想騙尿尿的地方

蘇格拉底老婆呀